過咗期半年仲食唔食得？？？？？？？？

冇開封應該ok?

聞下先啦

快啲食

羊唔好

睇你體質

最佳日前姐，可以呀

冇問題

可以食

冇潮到都仲可以

食咗佢食埋你自己

thx!

你帽咁啦

ok

嚟呢可以，係奶制品就唔好

隻朱古力粉靚野

以喺美國生活嘅經驗，乾貨過期後五年仲食得